受夠波台班撚屌各位cc台手足唔好忍喇，一齊反擊啦

入去洗版我愛曼聯實激到佢地炸炸跳

我愛曼聯

Yes
習大大捧曼城

支持反擊波台狗

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

支持

個人簽名
——————

我愛中國

49000

我愛曼聯❤️❤️

____________________________
個人簽名

我愛曼聯

支持

好
個人簽名 x 按此隱藏
--------------------------------

支持曼城既都係奶共狗

我愛lol

支持

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

佢仲支持皇馬呢隊極權球隊添

甘一定要清算

鍵國重要一環
清算波台狗

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

波台狗9成都系5毛 剷除佢地你我有責

我支持埋isis金主psg添
咬我食牙

又幾撚好笑

波台係幾好笑

支持

-----------------------------------------------------------------------
個人簽名: